今時今日既小朋友真係慘

是咁的 今日出旺角睇醫生
搭巴士個陣就聽到有個女人係咁鬧自己個女
望一望個小朋友大約一/二年班左右
個呀媽係咁鬧佢 問佢個死人腦係咪無帶番學校
不斷係到鬧佢死蠢 無撚用之類既說話
最令我無奈既係點解個呀媽可以係個女面前講粗口
鬧佢個原因只不過係個小朋友唔識寫牙齒呢兩個字
之後問佢書 個小朋友又唔係好識某d字
呢個時候個呀媽又鬧佢：呢d咁簡單既字你都唔識 你個死人腦係咪唔見左 老師最憎就係你呢d人
個小朋友就勁唔開心咁抱住個頭
個樣就好似呢個咁
Sorry 1999

冇來過世上最好

好慘......

香港